我作為連登首席美斯迷，響應大和解，宣佈暫時不反C朗了，以後球壇就係絕代雙嬌。

我作為連登首席美斯迷，同小巴塞迷
睇左張相好感動。

現在我決定響應足球球迷大和解，宣布暫時不反C朗了

球壇有兩個球王稱霸左足球場十幾年。
除左對方，就再冇人可以同佢相提並論。
我想呼籲波台手足，以後就只有絕代雙嬌，雙球王，大家點睇？
我相信我地作為美斯球迷，先放下身段，唔攻擊朗迷，應該可以少左好多紛爭。

美斯既比賽同C朗既比賽，都係睇得一場得一場。
大家應該好好珍惜唔好再比黎比去了。

美斯受左傷，睇唔到佢扭波既英姿，個心好傷心，心諗都唔知仲有幾多場可以睇到。
美斯退休，除左C朗，我都唔知可以再睇邊個踢波了

可能，若有一天，我們失去兩位球王，我都唔會懂得再喜歡足球了

你點影的

Sir!!!!

Good evening sir!!

hi sir

你點知的

你點知的？

呀sir!

晚安Sir

Good evening sir!

Yes sir

Good evening sir

yes sir

good evening 蛇！

good evening ,sir!

Sir

Ok sir

Ok sir !

張相點影的

Good Night Sir

sir！

Good evening Sir!

We connect sir
Yes sir
Thank you sir
Good day sir

Good Evening Sir!!!!

一有通知就入黎 點解大家可以快到咁

good evening sir! sir今日唔洗番工咩?

Good Evening Sir！

Good Evening sir

Goooooood night sir!

你

你班友係唔係痴線
我已經追蹤左鳩sir
又第一時間入黎 字都唔敢打多隻 點知入到黎都已經第二頁

點

你點影的 呀蛇

影

屌你老母sir

yes sir！

的

。。遲左5分鐘姐

God evening sir

頭#10

Cls 快到

(同意請幫推) 921行動po ——— 翻屋企訓教 幫港共宣布戒嚴宵禁 922再行動

想講下正經野都騎劫，屌

搶頭香好難。。

Yes Sir!

Yes sir!
Thank you sir!

Sorry Sir

呢條問題我會交俾 鳩sir

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢條問題我會交俾鳩sir

Good Night Sir! OK Sir!

屌 最快果個15秒已經回埋post

同venus和解未

好啦,我認小花做雙嬌

阿蛇你好

鳩硬蛇！致敬！

Good morning sir

你點影的？

和解啦

Ok,我著阿朗波衫，
有冇人著小花波衫合照?

Yes Sir

venus今晚口唔口爆？

Good morning SIR!

黑警死全家

食完下屬人妻？

Good Afternoon Sir!!!

Sir
你太睇得起自己了
王騎先係首席

其實可以改名做狗硬